公司有同事中招

而公司叫我照返工 唔返工就扣糧

咩撚野公司黎

係咪可以去勞工處投訴佢？

你話好似發燒有徵狀, 睇下公司咩反應

開名啦，垃撚圾公司，佢連你條命都唔理仲驚D乜?

一定係講 咁你自己請病假啦

屌 班高層個腦裝屎

唔自爆啦... 不過份工出名西

又要開post又唔開名 想點

廢人
唔想返你咪犧牲自己搞到群體感染囉
上連登嘈有閪用

荃灣？

係。

準備督灰